[秒回]做你地樹窿

heyheyheyheyhey

1

2

3

4

秒？手

5

秒啊

好悶？

屌左下樹窿

intern 中 好好好好好悶
你呢

別這樣啦 樹窿唔係用黎屌嫁

等緊睇醫生

做咩事 小病定大病啊？

普通覆診

咁要快啲好返唷
小病是福

最想因禍得福

針

下點解 即係病完想有好事發生啊？

針咩

好悶啊上水了好不好 :(

邊個會唔想有好事發生

我好掛住妳。

但我知道唔可以揾妳，因為妳唔鍾意咁chur妳。

但我更想妳知道，我明白唔係要妳遷就我既生活。 而係以後我明白妳既生活妳既想法，彼此融入，成為妳同我之間獨有既生活。何況我地有許多相同之處。

我學會了坦承、忍讓。我寵妳、愛妳。

其實，我每晚都想喝醉。但我知道妳不喜歡這樣。

說聲hi，然後讓我緊抱著妳，

我好好好好想妳。

快啲搵返人啦 唔盡力追返佢你會後悔

你好黑仔咩

jump

最近 我鐘意一個人

唔可以CHUR佢 愈搵愈衰
但係我好辛苦

巴打 我都係
識得太快 黎就太快 一切好唔真實
但係果種感覺 好耐都未試過
佢話我似player 再係咁 佢都會沉我船
我已經好努力去証明我真係鍾意佢

利申:純發洩下

我覺得算係 兜兜轉轉 浪費左差唔多3年時間 都未搵到自己條路 眼見身邊原本嘅同學仔今年年尾畢業啦 自己都唔知有咩作為 呢3年就好似廢青咁 一事無成

我跳

問心 真係試過所有辨法都感動唔到佢？

好似有機一齊喎

咩事咁既樣啊

與其咁灰落去
不如而家開始做好佢
否則你會三年又三年咁嘥落去
而家開始咩都試下
可能會搵到自己最想要既係咩呢

巴打 尋日講完之後 我開左個po 將一直想講嘅野打晒出黎 都收到好多連登巴絲嘅意見
但都唔知點做好

我覺得行行出狀員 大把人有degree係手都一事無成
無人可以話你點做就一事無成
揀好左盡力去做就夠 問心無愧

而家唯有向住呢個目標努力 想快d做到成績出黎

會有成果的 加油加油

自己一個人
一個人周圍去
一個人開心唔開心大笑大叫

我好攰

我想要閪窿多過樹窿

我條女就出軌 應唔應該攤牌

應該 唔攤就無

屎忽窿OK？

返多兩日！

時間會證明一切